[慎入]石硤尾又懷疑有人被自殺 無咗個頭

真係慎入 好不安 無咗個頭但無乜血 頂得順先撳嚟睇

圖唔係我影 都係FB見到 現場係石硤尾邨美映樓

推

唉 真係無野講了
你地可唔可以唔好咁殘忍 拜託了
真係無言而對

cls 一張比一張恐怖

之前睇疑懷彥霖媽咪嗰張死人相已經發惡夢

睇埋呢張唔洗訓

屌 唔敢睇 留名聽朝先

屌睇左 撲街黑警

好震撼 建議你睇埋先訓發個好夢

唔敢睇

呢啲咪似真跳樓

真係好撚恐怖...

爆頭無可能無血
會唔會係比tgas害死的老人家

我已經由驚睇到訓唔到
去到一d都唔驚無嘔心只覺得好心寒心痛憤怒
祈禱...請佢地安息
真係唔該你地啦 你地有無僅存人性到底
一絲絲就夠了 回頭是岸好嗎
你們沒有下一代嗎 你們什麼都不要了嗎
你們不會下地獄有報應嗎
還是你們已經賣靈魂給國家了
你們得到什麼好處了到底

唔係, 屍體變色係死左一排
爆頭無血係死左好耐

有冇文字描述吓 好血腥？

wtf

咁又係，比個爆頭吸引咗添

跳樓跳到斷頭 又係少血
根本就係明目張膽

真係成個頭無咗...但無乜血的

屌跌爆左個頭！
D肉同腦飛晒出黎都無血既

...................

屌你玩GTASA爆人頭都成堆血做個樣啦

半個頭啦 嘴 下巴仲喺度

唔血腥，因為無血。
但形態好恐怖

cls 無左半個頭 得番個嘴....

點會似真跳樓 真心定假膠
屍色變晒 證明死左一段時間 至少三五七日
又放晒血 防發臭
故意爆頭 無頭屍 令人認唔到死者樣

睇手, 似老人家
應該頭落地, 咀都紫埋

爆到咁都冇血

又冇可疑？

Fb無意之中見到
太恐怖
我怕發惡夢

有冇睇過鋼鍊鍊佢老母果集 我形容唔到。。。。

佢老尾，彥霖媽媽比我地識出就話係男仔黎，今次連樣都唔比大家睇，好野呀呢個殺人政府！
手足們，請每次行動都一定要be water！返屋企前要兜多幾個圈，搭lift按其他樓層出！總知總知總知記實記實記實一定要安全！

屌睇完而家好想嘔

新公屋戶戶都有窗花，走廊後樓梯隻隻窗都淨係開到小小，就係唔比人跳樓，佢可以邊個位跳？

共產黨要嚇我地 佢地覺得反正你地唔會搵到證據

唔俾你地影大頭，吹咩。

天台！

之後有live

哇屌 知道會影大頭 而家連個頭都無埋

天台知唔知有冇CCTV?

仲話乜嘢民意...擔心民意？屌曬佢哋班民意撚老母臭閪啦！

天台一定上鎖架。好耐以前規定，因為果陣又係多人跳樓！

無屍頭應該唔係特登

好恐怖

lift既CCTV!

唔明點解會跳到咁

知道我地會影樣認人，索性個頭都割走佢
全屍都唔比人留

天台唔會鎖，只係會有個警報器會響通知大堂個保安！

爆頭，得返下顎連住個頭，一地腦漿。

Push

大家覺唔覺呢啲懷疑被自殺案件都係發生喺公屋比較多。。。

因為容易控制保安 CCTV？

日日都有人被自殺 屌

可唔可以組織一下send比美國議員，圖片同link另附
以個係人道危機

紫埋可能係缺氧
用濕毛巾一層一層封口鼻
直到窒息死亡

古時殺人手法
表面睇唔出傷痕

其實公屋大部分都有平台，係咪無咁容易跌到落地面？

可能係比黑警用 水刑整死

推..

上次斷腳屍，今次斷頭屍，
我怕有日香港人會慣。

唔俾你影大頭

似係滅咗口嘅屋企人

睇手應該係老人家

FB post 突然被刪

Fb睇到人share⬇️

【網友報料】
地點：石硤尾美映樓
發現時間 ： 11月16日凌晨12點05分
報警時間 ： 11月16日凌晨12:06分

12點06分時 999報案中心 接到該消息時 告訴報案者會有救護車及警車立即趕到案發現場
並告訴報案者「如果驚就唔洗錄口供 可以返屋企」 報案者反問警察點解唔需要錄口供 但警方沒有解釋

凌晨12:33分 警方打電話給報案者說在路途中過來案發現場 直到報案者於凌晨12:48分再次主動打電話給予警方才得悉警察已到達案發現場 並從家中落去案發現場錄口供

唔敢入去睇。。 彥林公公搵到未

成日話點解無家屬出嚟

依啲咪就係家屬囉

彥霖媽咪去咗邊？